{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63743&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도나폴리펜션"
    },
    "text": "その宿は海の近くに位置しているので団体や家族が利用するのに良いペンションです。 周辺にはガラス島があり、車で4分の距離に位置しており、4分のアイルランドCCは車で20分、双渓寺は車で23分の距離にあります。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙区域であり、駐車も可能です。 ペットと一緒に入室可能で、ペンションでは様々な施設を利用することができます。 また、駐車は無料で利用できますが、状況によっては利用できない場合があります。 屋外簡易プールは夏季に運営され、共用で使用できるトイレ、シャワールーム、流し台もあります。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、セット追加時に30,000ウォンがかかります。 バーベキューは客室個別に利用可能で、現地にて決済します。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 写真は実際のペンションと異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは海の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはガラス島、アイルランドCC、双渓寺があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設を利用することができますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用でき、全室禁煙区域です。また、ペットと一緒に入室することも可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できますが、状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。セット追加時に30,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真は実際のものと異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の写真は実際のものと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は変更される場合があります。また、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 389
    }
}